屌你老母CSL

屌你老母日日打電話黎叫續約，次次屌9你都可以咁唔要面日日打黎真係好撚煩，有冇人同我一樣

同香港寬頻有得揮

邊撚個帶起CLS = 痴撚線，搞到我次次望CSL，自動譯 = 痴線撚

有名你叫痴線撚..

上次我撚鳩佢話「ok, 我會落嚟分店搞」
跟住就冇收到

真，仲有半年約，日日打幾次黎，我次次cut線就算

可以叫佢唔好打黎，不過要叫佢轉駁抬其他部門，我都俾人煩過，屌9佢啦，平時態度又串過馬撚，一日打2次黎，驚撚死你唔續約咁

好貴啊 隔日打黎催續約
offer埋啲濕9plan
你地會點揀

打黎個d 好似係外判

我話唔續約，即刻cut我線，1010你係得既

我又無試過咁情況, 反而矩地CS幾幫手